我想同女朋友講

我好愛你我知道你睇緊架

已讀

呢個post好恐怖

可唔可以幫我同佢講 我好愛佢?

申請已被駁回

同你老婆講 我好愛佢我會等佢

佢話唔要你喎

咁你仲愛唔愛我

愛啊

Hi

不可以 她是我的

屌你老母閪

點解

Sorry啊Darling✿
依家先見到
我都好愛好愛好愛你

我射死我了

好掛住你

想打車輪

貪我碌jer夠大

收皮啦 死p牌仔 死番出去啦柒碌 你老母俾狗屌

認真上堂啦baeeee
返嚟日日都同你打都得

宜家lunch 一lunch
之後繼續

想摸下樓主粒lin

ON99